Peter Liwamäggi kaiwas sisse et David Will om sullasses leppno, ent ei woi minna.
Moistetud sai
David Will peäb 2 näddäli sissen Peter Liwamäggele 2 käerahha taggasi massma ja 1 Rb waeste ladikohe trahwis massma.
Päkohtomees Peep Kerge
Kohtomees Jaan Wenzli xxx
abbi kohtomees Mihkel Jeret xxx
Kirjotaja W. Ackel
